不如入泥放鬆下啦

鸚鵡真係好得意